周庭：明天將有機會人生第一次進入監牢

明早九點半，我和黃之鋒、林朗彥，將要就去年的警總案，到西九龍裁判法院上庭。

本來明天開始會是審訊階段，但由於他們兩人決定承認所有控罪，所以預計很快會進入結案陳詞階段，未知道明天會否立即判刑。

換言之，明天我們三人有可能會即時入獄。

如果今次被判入獄，將是我人生第一次進入監牢，雖說已有心理準備，但還是有一點點害怕。不過，比起很多朋友們，我所承受的已經很少。一想到這點，便會努力讓自己勇敢面對。

若我能平安度過明天，還有12月2日，要就國安法到警署報到。難關一浪接一浪，只希望自己能繼續保持堅毅的心志。

願平安。

----------------
🙏 喺Patreon支持我：

📺 訂閱我YouTube睇片：

睇到哭咗

聽日要識日文手足

日本粉絲會唔會暴動??

多數要坐？
如果坐幾個月都唔完全係壞事

周庭好大機會冇咗嗰份純嘅感覺...

我唔想坐監啊

留意返，依單只係警總單野
不過就算佢叫初犯，都9成坐硬
之後佢仲有條國安案係身，分分鐘等佢出黎個時再判埋
可以真係重獲自由分分鐘要成10年.....
仆街港共

實要佢地坐啦，諗下佢地國際影響力。支共最驚呢類人。

入面好多Les女

推

搵得隻王狗 2017已經係紅 就估到啦

如果坐幾年呢?
坐坐下分分鐘再審國安法

點解........
唉.......

Block

未經批准集結呢條罪好少用
真係唔知點判
我估應該社會服務令

patreon

加油

佢同非法集結比邊個嚴重

出名嘅反而未必有事

一分鐘都難捱 係壞事

##好人一世平安

真 要做勞動
出黎好似g鋒咁大隻咗

唔係分分鐘，係一鳩定

傑斯都拉，說明支那共匪已經痴鳩線不顧一切

輕過非法集結好多
非法集結唔牽涉暴力都未必一定要坐

依家唔同，一定重判，輕少少律政狗都上訴！

唉 諗起都心酸 其實可唔可以去探監架？

會唔會比獄警姦嫁

佢唔夠出名

推一推

好心酸

支共驚佢兩個多過鍾翰林 國際影響力大咁多

點解要年輕人受呢一切

你覺佢要坐嘅機會大唔大

我指身體折磨
坐就一定無得少架喇

未必啦 尤其第二round 制裁之後

第一次要喺啲獄卒面前全裸 比啲女人睇蝕晒

Pishhh

Blocked

Gphone都畀人打？

已封鎖會員 你條撚樣

隨時重演歐洲之旅

周庭

咁對庭b？

你柒少陣la 仲衰撚過D五毛狗

恭喜人生更精彩，多謝和理非祈禱式抗爭

外判抗爭

手足坐幾個月都唔係壞事嚟，畫面夠靚。坐個個又唔係我
得閒會share 下post 嫁啦

大家快d送禮物比庭b
佢叫大家送

gphone冇理由唔走

你都真係cls

一半半
要坐都最多一個月

咁你坐啦屌你老母

不忘留下課金連結

唉，如果不幸要坐幾年，周庭人生最黃金時間就無左，諗起呢度就覺得好痛心

周庭真香港嘅民主女神

願平安

坐下有啲經歷嘛

les狗一定先指姦

周庭加油啊

好人一生平安

日本戰線一定加速

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

做汉奸预左

你樓上話最多坐一個月

Push

你係楊明就唔告

你係周庭預左判2-30年啦

沒收左護照

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

天琦

有X-ray

而家就算唔牽涉暴力都要坐3個月左右

留名
日本Free Agnes

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

三個月叫冇案底，的確既not totally bad
但最理想都係冇事

佢地係咁無價值晨早暗殺左啦 仲使公開處決
你唔係覺得國際會對殺個普通人同殺佢兩個採取一樣行動下話

push

玩完

唔會坐啦呢個時勢邊敢判佢地坐監

佢地做左同美國談判籌碼！希望判社會服務令

屌你老母坐一晚都想死

撐住

庭b

政治犯你估咁易俾你周圍同人接觸傳道咩

Tweet到日本制裁港共

唔係免左通櫃咋咩
果陣黃之鋒都要全裸檢查 佢仲投訴添
上晒新聞果啲

你條撚樣真係痴撚線

港共點解要咁對妳

325716

EMPTY AC

一定會
港共要重判佢嚟泄憤

拉左去坐監，真係要搞國際遊行聲援， 同昂山素姬有得揮

可以點幫

香港兒女

五毛坐過？

死開啦p牌狗

坐過？比人搞過嚟呢

Ready

唉

真開心世界又小左一隻電子

每人行多步

Exm?

God bless you

因為要吉屎忽?

認同
不過唔止係佢 每個在囚手足都係

冇辦法 今日呢個結果係大部份香港人默認㗎

可唔可以諗嘢唔好咁保守
人地都係成年人
仲 純乜鬼呀 係華人社會先要sell 呢啲無謂嘢
最緊要係欣賞同支持佢嘅決定
唔好為佢地而放棄打網絡戰

只能講respect
希望你頂住

屌你老母可唔可以收皮

祝周庭平安

樓上d人真係
完全係free rider食花生既心態
都唔知 咩一單官司幾撚難捱
幾個月仲想點呀
12人生死未卜 暴動手足坐一年兩年起跳
佢算係咁 出得黎行成日諗住唔駛坐
有時嬲就係嬲d on9黃絲 連登仔

周庭 堅強面對 好多人撐行妳

咪撚扮嘢 貓哭老鼠 𨳒你老母 你老母臭閪冇晒黃金時間

真係好撚憎柳記

話哂香港地方都唔怕既如果印度中國就....

岩
要坐過先夠黃

好靚女

好想娶你

唔知入面班豆腐婆會點樣蹂躪我地黃絲女神呢

手足

屌你老母

twitter推比架仔睇

屌你老母五毛狗

洗唔洗通櫃？

睇嚟你先最保守嗰個
而家講嘅純係個心
定你覺得佢坐完幾年出返嚟仲可以好似而家咁cosplay完全冇變過一樣咁開心?
呢個經歷本身係唔應該要有

雙穴

molamolamola

黑警死全家!!!

成日話要杯佢地，佢地好憎黃絲，會唔會

屌你地老母
只係識諗sex

黑狗砌生豬

支持日本出兵

周庭坐完監出黎，個份純真會無左，會蛻變成一個更加成熟ge人

制裁暫時唔會停住

最近澳加燒得好行

收皮啦 屌你老母

由女仔變成女人

入獄要通櫃同檢查陰道
處女撚再見了

庭B

呢條罪重極都係幾個月

周庭BB

露宿者想入去？

分化撚收皮啦

好驚

source?好似冇聽過

好心痛

痴撚線 omd都講過 坐監令人生更精彩

Bless her

黃周都係預長遠搞真移民算啦
夾住個朵都仲有機

你老母生漏咗個腦比你？

冷靜D用錯icon

用錯icon唔好插我

平常我講野又冇人回應我！錯左一次又係咁插我

我認錯了ok

死全家啦戇鳩五毛

今晚為了周庭我都瞓唔著了

.

入去實比人招呼，落晒order要搞佢地啦

你老母唔去坐下

武力決定誰是勝家

爆菊庭

如果周庭真係要坐 日本果邊一定好震撼

係架 祝你快啲去坐下啦咁

睇過李英愛主演，親切的金子，入到去要幫大家姐奶閪，呢幕戲好難忘

咁其他手足咪又係咁
魚革嗰啲女手足 仲要一坐坐幾年
講到好似最慘係周庭咁

你係deadbody?

周庭bb豬

好想入倉瘋狂保護庭b

就算法官唔判佢踎監
律政司都唔會放過佢
尤其周庭有咁多粉絲
大波話肯定好妒忌佢

你認真？

磨豆腐

然後我繼續番工

駛唔駛通櫃

好嬲好嬲

女仔好似唔使剪髮？接受唔到 希望無事

心都痛

唔好玩啦公開處刑
唔好講佢2個
是旦搵個抗爭人士處刑國際真係開佢拖
要處都唔會公開啦傻的嗎

一定比人報復式統爆

班狗無撚人性, 肯定會拍埋片自J

大把女手足保護周庭啦 On9

香港根本已經冇法律可言
警曱影住全世界睇到非禮虐打都冇事啦

妒忌佢冇波？

集氣